[相認Post] 入嚟放低你初戀英文名 + 一句話

Venus

你識到另一半未，希望今年生日可以同你食個飯

叫親Venus都係臭雞

偏見

Tommy
你幾時死？

Venus 尋晚屌你唔小心中出左 希望你唔好介意

初戀個名都唔記得左了

Darling

你幾時先會出現？

Fucky

Ching 條女個名咁型

推

Tony

屌你老母

Venus